屌晒你班割蓆撚既老母

屌埋你

你班撚樣真係好撚煩 我地係出黎抗爭
唔係出黎迎合你地既口味

乜撚野佢乜都無做就唔好打柒佢
係咪要自己友出血先還手?
sorry 無咁既機會
你唔出手
佢地會日益澎漲
對方都係咁諗
唔好當自己係正義之師
我地係叛軍 係反對派 個一刻開始已經係壞人
唔好乜柒野光環啦 耶穌受死十字架上個陣咪又係比大眾認定係亂國賊子
屌你老母 醒未呀
寧我負天下人 莫天下人負我
贏左先講啦 屌

屌晒你班乜乜柒柒

支持前線任何決定 以武制暴

希望美國唔好割我地席

一班撚樣到底係被虐狂定天真嬌?

有人扮左膠帶風捉鬼割席 請大家見到一律不推文+block

都話唔撚割
比啲時間佢地囉 幾個月前邊有人估到扔路油器民意都無逆轉

受害既唔係佢地 係連登講乜鳩都得架啦

斯德哥爾摩候群?

唔駛勞氣 嗰班5毛黎

手足受傷被捕 成身血肉模糊唔撚提?
班藍絲 紅左d 仲有聲有氣屌人老母就咁快幫住口話佢地無做過乜?
最初個句死全家又得個吠字?
定係個藍絲狗係你屋企人?

有人fo 唔洗幾分鐘幾千like
有同路人係咁既心態
仲未醒 係真既

唔割蓆唔係口號

班撚樣九成5毛 叫佢地比人斬到見骨再講和理非 我即刻支持佢地

唔可以當係5毛就算數
的確有人民智未開咁

兩個字 迂腐

Right, it's the duty of a citizen to beat pro-Chinazi parties

唔割呀